11月中暹粒揾旅伴

年尾喇要清假所以請左11月12-16嗰個星期
以前睇完花樣年華之後就一直都好想去吳哥窟
見到呢段時候HKexpress機票又好平
睇下有冇巴絲有興趣一齊 有就留個TG啦 男女不拘

利申 24巴

推